有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (14)(10)

唔小心廿四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b
有時候有啲巴絲會有被害妄想
以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上
大家真係唔好怕羞插嘴
因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

標題數字閱讀法: 將兩個數字加埋 就係呢個po既真實number
例如呢個po其實係第24個po

仲以為13（11）

求其啦

本來想返返去13 不過費事太亂

本身想

Im not the kind of fool

Wohoooo

放過靜靜啦好麻

開完po走佬 繼續玩equalizer算

Lm

bb

了 人生無意義

佢唔見咗 我覺得因為唔係13佢入唔返嚟

要唔要幫你召喚佢

咁快俾你知道 唔好玩了

僕完尼尼

Ill know the way back
If you know the way
But if you are, i am quite alright
Hiding today

不用啦

想就會嚟 唔想嘅做咩都冇意思

真 做自己野先

可爾

人唔吠

在座全部都係狗 包括小狗

真 有冇高手識set

但冇個讓笑

識

點玩法

利申 淨係識吹水

駁唔到

又14又10姐係點 太耐冇入嚟唔明咩事

飲緊健康茶

戒連登好唔好

不過佢忙完就會返黎架啦
佢返左黎亦會搵我地

有人傻女double開左13 所以之後就(13)(2)咁接落去
然後有人唔識玩 開新po個時加左做(14)

唔好

唔洗理
啲數字裝飾黎架姐

下個1001開15

支持

改名未

部機太舊 得一個manual save
平時聽bass pop拉到低音轟轟聲 人聲都可以好厚 高音唔會飄
但依排聽rock metal 背景太拆 人聲太薄 拉返出人聲同樂器聲幾好聽
不過用依個setting聽base pop啲聲柒到唔識形容

有冇個balance

利申新手

係咪我唔識玩 我驚太亂 下次轉返

化

好

咁望啦

與其搵個兩頭唔到岸既balance 不如換新機可以save多幾個

對佢好有信心

下個po合返做25啦

哪有錢
車機嚟 最舊乜都冇嗰啲 係幾好聲 依加啲機玩function 要真係搵部靚聲好貴
咁都係用metal setting

原因

定係千幾買個standalone既equalizer 你用耳機位出外置equilizer再出喇叭？

對佢有 對佢冇

我會搵唔到你

why

冇左連登點搵元兇

唔係 大機頭連equalizer

想喊
不過乜都係假 點會係真

雖然佢答完都係走左去
不過聽佢嘅語氣都正常左
我嘅心情都好左d
(我知係自己呃緊自己)

講假要人講真 講真要人講假

你係邊個 自介下？

我既意思係 你個內置equalizer較返做全平 然後出一個外置equalizer

元凶既連登另一半

怕怕

我明你想點玩 但我冇錢呀
賣咗部amp就有 不過冇咗部amp 點播

我蠢

咁食少一個月煙儲錢

唔記得今晚約咗人食飯 啱啱先返咗屋企

佢係我嘅

依加要死返出去
不過見完佢地聚下舊個人會開心啲

我包容

心事吹水台既大圈子活動小結
1. 扑驚 host係小狗 真係有 但唔知點解講十萬次都無人信
2. Gym團 目前係鳩噏階段
3. 行山團 目前係鳩噏階段

歡迎大家將啲鳩噏階段既活動推做成行

行山98

我有人約班聚但唔係好想一次過見咁大班人

98

行山！

請問咩黎㗎 我好悶

Equalizer係可以針對某段頻率放大/縮小聲量既野 例如你可以放左啲低音 咁啲敲擊樂就會好正
Amp係amplifier 可以好準確咁放大聲量而唔增加太多噪音

原本一班 依加約出嚟都係約三兩個
係依三兩個幾年冇見 但係其實大家都好珍惜段關係 雖然已經各行各路

音響野 有冇興趣研究下

仲要加多支水塘 正

比影相仲燒錢

真係貴到痴撚線 所以暫時都係用啲cheap野

有錢

冇水塘啲聲唔會唔穩定咩

？

平有平玩

汽車會

冇呀

一開始冇feel 但一入坑就

家用音響你玩埋我嗰份 買條線都過千

唔明咩98

走吧⋯？

例如呢

屌以後唔想買天仁

呢個真 我都無玩 只係有隻幾千既耳罩就stop了

想行邊座

假的

去星際行一轉

唔知喎 我唔識路

用電腦玩住先

就港大行上太平山

btw 點解另外果個女仔會成日問我鐘意咩類型女仔
鐘唔鐘意女仔xxx ...？

點解

真心嬲9
叫奶茶比奶水我 你老母又唔係忙

又港大岀發？

得隻215 已經要行乞

扮病唔得咩

奶水 邊間咁識玩

邊頭方便你

😒😒😒

訓醒十粒鐘 未食過野

中環

食杯麵

唔想買醫生紙

唔了

病假啦冇手尾

未去過港島

我嫌悶啫
上次先係港大開始行

再訓

唔好 重味精
唔準食公仔麵

大刀刃ok?

乜都唔食了

⋯⋯我生存咁耐第一次聽

咁既咩

粉嶺至嘉道理

仲笑

未去過可以一試

唔想郁
木心情
唔食嚕

對胃唔好喎

陣間箍煲

應該本身都唔好

當你前來
竟感慨喜歡你比生與死應該

或者可以大霧山 我可以救大家遇難 唔報警既話減員率10%左右

我個世界灰左

講多啲

咩事

感慨啲咩 佢比生死更重要唔係常識黎既咩

What 7 u say

食薯片食到成身都係

*教*大家遇難
上次行大霧山行錯路 差啲死左三次

合埋口laaa

冇用架

嘩屌 聽到都驚

荃灣行去元朗 真心攰到仆街

大家好愛對方
但時間唔夾
佢有好多野想做好忙
我想佢花多d心思係我身上

咁分開嘅原因係因為依樣野嘈？
佢提分手？

無視

合左laaaa

咁你會點改

無你老母

真忙定點呀

講緊相遇果下
你都唔同timeline

咩唔同timeline

Later free d就同個frd個個星期行

因為之前佢冇時間陪我我就發脾氣
佢星期六日就最忙
我尋日又再大爆炸
佢咪話分手

歌詞來

咁分手原因唔係佢忙 係你發脾氣

我都好想瘋狂食一萬包薯片

唔得
熱氣

請問有啲咩音響可以推介下

以後唔再發脾氣

都係

咁俾你成功咗之後你都要接受佢係忙到好似之前咁
如們你再爆結果又係一樣分手

幾日冇訓已經爛面

點戒

真
紅豆冰咁

難聽講 佢係會因為你爆而同你分手嘅
遲早收皮

我食1,2塊咁剩下既邊個食

唔制！

一包食一個月

留返佢 知你鐘意食

講真 除左粟米波 無一樣薯片類會上到癮

諗住點箍法 ?

方法唔岩你會死得好快
盡到手盡幫

柒頭

垃圾

我係中村滕吉

係

起身個時有塊痴住左
我當然唔浪費

痴撚線粟米波都垃圾
你條脷有咩用架

好飲

唔係用黎食粟米波

朱古力同糖係平時唔會食 一食就係咁食

正野

睇來得返飲水用

頂你記住唔好夜晚食酒心

係咪真係唔夾呢
係咪唔應該再勉強落去

你唔好食我煮既野

真新手 要問手巴 平時都係跟個fd去旺角落地庫嗰堆睇
買部amp係幾皮野現金即pay 睇到我呆咗
但開機試啲聲係真係正

可唔可以話佢唔忙我唔會發脾氣

我去開星際

唔係咁 係你可唔可以體諒佢

想就試 唔好後悔 都要時間磨合
冇人一出嚟就同人100% match

小狗

條友好仆街

星際乜都有 睇埋相機

唔癲 可爾

搞咩黎

去接佢放工先
再慢慢平心靜氣咁傾

我上次先係星際燒左成萬鈫

對唔住 係我錯
向你賠罪

你可以咁講
不過脾氣依樣野 唔發依樣會發第二樣

呀媽煮 唔係青瓜係西芹

好鐘意食西芹

出去了 晏啲見

而家知喇

一樣

手巴

燒晒bonus

夾唔夾
係睇你同佢點樣去溝通
到底你地之間會點樣去協調

以我自己為例
我今星期忙到核裂
星期二五日晚要教啡
星期三自己有堂要上
星期四要執野搬屋

得返星期六晚係可以陪女友
仲要希望無突發野要去跟
但我地傾過協調過
所以無問題

你地無協調
所以出哂事

靜靜bb

佢做乜蝦你呀

其實不如咪撚理佢啦
咁樣係男朋友？真係好有愛

你都愛得幾深下

成皮野

一次可以體諒
無限次係咁 算鳩數啦

你會具體點樣控制自己情緒 ?
講唔出 = 無諗過 = 送死

所以你一定要具體咁講出黎

係愛呀哈利

成年既bonus黎

比人撚到上晒癮

我又要食 !!!!!

佢令對方開心既方法係佢係唔會迫我做我唔想做既野
但我係調返轉 我會陪佢想做既事 就算我唔想做

我係有陪佢做 所以我都想陪返我做我開心既事

成年都搵唔到一皮

太簡單 唔煮

真心好撚有愛 睇到打冷震

屌你條on9

咪再對佢有期望啦
呢種人無撚得救

搵工啦

我去聽音樂了 緊係冇訓啦

佢再係咁佢都冇得救

唔是散左咩

散咗都可以撚狗咁撚

㧜

樓下係on9仔

咁你有無將呢個想法同佢傾呀 ?
定收埋係個心到自己知就算?

你仆街喇 話小狗係on9仔

Why not both

佢入黎咁耐我都無理過佢

散左啦 唔係男朋友啦 所以無愛啦

咁你仲期待佢啲咩

睇你表演撚佢

你肯定係”所以冇”?

所以你想幫佢諗埋藉口 ?

ok 俾個機會你發表下
字數不能少於 400字
限時 20分鐘
宜家開始作答

無啦琴日都調整心情放棄左 咁岩見到你同你講下姐

Diu you🌝,問你記唔記得慾海尋 又唔應😨🤡

佢打啲野太無深度
得撚下靜靜好過

佢個both唔係講both無野講同唔重視咩

散左

傾心事溝唔溝到女

如果你問我 真係冇準備都隨時講得出 不過要訓 不了

啱

唔同人唔同

依個post 大部分人都係舊登過檔😂🌝

放棄左就唔好再對佢有期望啦

正常的

你溝到未

喂記得個名喎
但內容就要俾啲提示

唔想溝 我有屬於佢既人了

無期待啦今日 咁岩見到有人要話箍煲突然諗番起姐

唔期待啦

去尼加拉瓜溝啦

有冇諗過唔關傾咩事
係溝唔到就溝唔到 幾好都冇用

深度？量唔量到架

正咩常 傾心事剩係想同女傾 麻甩的唔係吹水就飲酒

所以

好多都改哂名就真

無啦

真係唔知講乜好

上舊登食女
厹，住大埔 ，浸大讀社工

有意見

量唔到 因為你無

不過如有對佢好係為咗溝到佢 就抵你溝唔到

散左都仲比人撚緊

唔係一直冇？

岩阿

好似果時食到全舊登都識佢

一至五返工我早返早放佢遲返夜放
星期六上午佢要返工我放假
下午我要打波佢放工
星期日朝早佢龍舟我放假
下午佢做義工同上堂
夜晚到我上堂

其實我有陪過佢做義工
但我都想佢行山踩單車
之前com過一個月一個星期日朝早
但發現原來我會覺得唔夠
我係咪要求太多

仲愛得深過之前
不過女人係咁

啲女 open 啲嘛
好似係

小狗有研究啵

好
俾你過關

今日放過你唔撚你

我地乜都會拎出黎傾

仆街

Sure

咩黎

人一世物一世 有時間有錢真係要睇下個世界 到你七老八十 要人幫你推住輪椅先話想環遊世界就無意思啦

中間會唔會夾到有啲時間可以出到黎見面呀 ?
食個飯咁
又或者夜晚傾電話補返數 ?

你地會做啲咩野去補償返先

高登

唔係

點解識我

扮咩 明明講緊我

等我來

拎哂出黎傾都傾到嘈交收場 ?

唔係掛

其實幾好傾都無用 出到黎都係講樣再講feel

屌你啦你地鐵架

那有錢

其實我都好想去多啲唔同既地方
好想去中東/印度
想去西藏睇風景
去北歐睇雪

咩地鐵

講到feel 樣都唔是問題
但有樣既話易有feel好多

小狗同我嘅旅行目標一樣

咁你又有冇

你住果樹有地鐵
大埔先係火車

走啦你

偷偷上個水⋯刷下存在感

你講的地方我剩係去左西藏行左一個月
利申：窮遊洗左1皮 但十分值得

返工悶到嘔

講呢句即刻顯示咗年齡

想去冰島 machu picchu

Yeah

On9 我都講過我住北區返南區

會呀
但係我係好陽光好戶外既人
我想出去玩

放工了

唔好講d傷心事 用左幾個月培養的feel 見光即死 fd都無得做

我走有咩所謂
你d感性嬌情唔走你辛苦

扮工

返工有錢。。

都話無啦依家

火車唔係一個鐘一班咩

仲有3個鐘

我d情緒來得快去得快

咁姐係唔係大埔啦

一個月先返幾日工...

住過大埔又要同你講

之前去過 可能係揀唔岩時間 一世都唔會再去

關咩事。。

走左

總站喺尖咀好煩囉
勁唔方便 應該紅磡先好嘛

係咁架啦

我覺得ok可以轉小輪

中學生搵咩工。。

介個紹。。

我中學暑期假返工 真

成日搬既

好有錢
坐飛機是點架

住親戚到

仲有幾個月先暑假

坐過山車咁

你讀CS
駁到未

未坐過。。。

見住小爾 以為已經放緊

你贏

去海馬公園

點解蝦我手足小爾

我黎緊辭職去歐洲一個月
之後去New Zealand Working Holiday
我都想去西藏探索下

聽講同坐纜車差唔多feel

無蝦 蝦餃就有

都唔知分唔分得中我

生日去

要去到東涌。。

笑唔笑死。。。

有排都未暑假啦

你唔係比原來食左咩

我好鍾意食青瓜薯片

無見你一日 我飯都食唔落

薯片

又要開工感覺如何

我唔知既

青瓜味薯片定青瓜薯片

你去左邊呀呢兩日

代答：諗起就想收工

青瓜片

開工等放假

吹水會禿頭

有時候旁人既猜測係最恐怖，不如直接問對方係點啦

係薯片呀

啱 快

內地好鐘意出蔬菜片 我覺得好好食又係 係咪唔正常

禿左好耐了...

哈佬

乾定濕

講岀嚟怕醜啦

講真
有猜測 答左你都唔會信

知我心意

內地 大陸

有時好尷尬 唔知點開口

唔緊要 做多兩年就退休

我指身邊既人永遠唔知對方諗咩，可能大家諗既方向都唔同
結果件事就越描越黑，兩個人既事最好問返當事人，最重要做返自己

咁開始禿眉毛 問你怕未

聽講啲大陸人唔鍾意青瓜味薯片 係得香港人買

乾架 脆卜卜 好似靜靜咁脆

唔怕啦 呢度人少少

乾=垃圾

啤啤佢

無吹水怕乜

蔬菜片可以點樣濕

一樣者

香港人好多都唔鐘意食 你問下呢度啲香港人

好比火星跟水星相戀

新鮮

你究竟覺得乜野係好食 乜都唔鐘意

笑

新鮮野食

咁轉行食意粉

我係到架 無出聲炸嘛

咁新鮮唔方便嘛無得即刻食

又夠鐘深潛

咁就唔是片啦

扮自閉？

你岩

傷心到哭出來

去哪

自備

切片

再見啦

點駁...

默默留意你

咁就唔到時間都無辦法架喎
大家都忙

你發佢脾氣都無用架
你自己都忙啦, 唔見你鬧自己你去鬧人地

Shy shy

但對方係咪願意去接受你啲情緒先 ?

帶我去靜靜

我葵興果到準備會大執位
要搵呎度野訂野
頭先大清完

kiss you

miss you

低調啦 人地唔知我留意緊你

入喼

執快d 我番黎你仲要煮炒飯比我食

有咩慘得過尋晚行行下 佢問我點解一直唔出pool呀
心諗 咪因為你囉

可能人地都等緊你

其實我會為左佢唔打波唔練跑
試過工都唔返直接射波
我而家鬧我自己喇
唔發脾氣喇

點先搵到女朋友呢

對個o靚妹都唔夠膽

靠你

係連登問呢句

暗戀我呀

早晨

又洗一筆錢

廢青果然係廢青

勁

就是開不了口讓她知道

靜啦

？
吃早餐

我地就訓啦

想我？？？

放啦 快d去訓覺

靜靜啦

非常

樓下有人播你好不好

我啱啱食完早飯

攬住我

不了 我心有所屬

餵嗎

一唔一齊？

放

大波

唔了
吃早餐

食緊宵夜

文

邊度係 因為講完呢樣先開感情台 先知佢前2段關係用盡力 傷透心 拍拖不了
你話我會唔會立即自爆 彈都未拆

其實有情緒係正常既
但你要識得點樣去處理自己既情緒
而唔係發洩係佢身上

又或者你可以同佢表達你宜家既狀況
並引導佢應該點樣去做
因為你唔講, 無人知你其實想點
咁當然態度要控制返啦

e.g. : 我宜家好唔開心心情唔好
可能語氣會唔好, 但我唔係想同你嗌交
我想同你傾一陣計
咁我心情就會好返啲, 你可唔可以陪我一陣 ?

唔好提錢
傷心

諗住同佢既開心野 唔好諗佢既傷心野

靜靜好無?

大嗌 : 俾啲質得唔得, 靜靜好無 ?

咁快番黎

點解你唔問係咪你

又遲到了

呃下自己

7左喎老細

正

未開始工作
一陣先忙

去哪 唔預我

藝術黎

你既一陣永遠都講緊一至兩個鐘

成日遲到

可爾！

人地勁

食緊咩

你人到心唔到有咩意思

日日開心難度滿分

草

佢同我地既一陣係有小小時差

我心與你同在 阿們

宜家食個 M記就真係要做野了

繼續！

Keep住呢個心情 記低佢 得閒拎返出黎細味

板燒雞

流緊眼淚咁解

Keep住青瓜味薯片既味道 記低佢 得閒拎返出黎細味

食左咩蝦堡

用錢買到既開心 唔需要keep住咁耐 咁先有新鮮感

And I want to be there when you hit the ground

有錢 平時食開$24餐

其實係無錢

間唔中豪一次

搵廢西

上上下下

唔喂了

搵我

食左餐飯就去到廿幾頁...

正常

喂

你又食咩黎呀

前前後後

feel so lonely

同fd 食拉麵
話哂近排心情唔好 出去同班fd 聚下會好啲

咁有冇好啲

無太大分別 我諗未到果個突然醒覺跟住放低佢既時間點

Me too

你個名搞到我更加唔開心

Ok 我錯 我走

咁又唔好，陪下我

為左趕得切食中村滕吉 我決定搭火車唔搭巴士了

department 無咁既儀器做舊product 出黎 professor 叫我自己諗計仔 姐係逼我defer 姐.....

快啲問其他學校借啦

出去搵都搵唔到 就算搵到都唔會肯借俾我地 我真係想自殺
我唔可以defer呀

我都係

人地u 邊會理我地

講詳細啲 睇下有冇計

唔好咁講 我個fd做research先問埋大整左部模型𨋢

屌 我又自爆左

你同我講不了 之後叫我問係咪我

你句野成功搞到我同你一樣都唔開心

我未戀先失好唔開心好

試下問下先啦

唔問

手巴一粒鐘後得唔得閒教我數

未戀先失 同先戀後失都試過 後者sad太多

問下啦

對唔住 就連上討論區都傳染負能量俾人

食雞

好啦 講下笑 乖

吃雞！

我都試過，但放低了

Back

食咩

Front

食狗

有咩食

肯定有好野食啦 自私食

自私食

食u

Ha

咁自己整芝士蛋糕

正喎 我想食

過黎一齊玩扑驚

你都一齊整咪得

你有冇proof 例如email record咁

喂？

好人卡？

喂...

喂！

咁你試下chok啲對你有利既email record 一係就屈佢比pass你

你開心就好

咁係咪我阿手巴

試下囉 可以有機呢

隔離個大陸仔講累死寶寶了 聽到燥

喂~

你係咪忍左我好耐

唔係 見有位入善用下個位

累死寶寶

你又唔係用普通話

本身其實係無位入

最撚憎呢啲字

係咪想我狠狠咁教訓你

床

可能係調番轉呢

將床未訂
仲度緊啲位計緊點樣擺

知錯了女王

梳化床正 我自己間房用緊

唔好訓既

床辱問題啫

賣晒牛奶甜湯

頭先發現新假期D野ON9得黎又幾有用

可能佢個張特別好訓你要唔要試下

咩黎 未飲過

中村滕吉 紅豆白玉搭抹茶牛奶甜湯

我應該會買張 隱形床
即係平時收起好似個櫃咁
拉落黎果隻

成堂都開住新假期係度同個女仔傾計傾左成3個鐘
有D咩十二星座既女仔唔知點點點
跟住我就話:喂,睇下你排第幾

你係咪要試

又中村

中意梳化床多啲 因為收起有得坐

食雪糕算了 後日再中村

所以係溝女有用

我就唔洗啦 留番比你地

我已經預計到手巴會踢走我 然後講聲 不了

Why

係靜靜呀

諗諗下......
可能都有得諗喎 !!!

有時有D心理測驗睇到 就話試下玩下
比完條題目佢睇,跟住擰埋一邊部電腦唔比佢睇
佢偷睇就用手推開佢話唔可以睇,要等佢答左先
呢3個鐘應該係我上咁多堂最開心

不過少個櫃頭放野

識玩

係我阿

傾左成堂攪到我有D唔好意思
幾驚PROF罵我:要溝女出去溝

有無增進到感情

無人識你

我唔知佢對我既感情係點

因為我隱形床預算淘寶都要近8千
如果梳化床淘寶 2000蚊搞掂
我可以去 IKEA 買6千蚊櫃自己上牆

隱形床咁撚貴既 傻的嗎

香港買要 萬一

痴線 就咁放張床辱好過

利申 買梳化床之前係咁 有空間需要個時就棟高佢 之前教琴都係咁

之前有一期都係咁放

不過肥肥就梳化床好啲 就咁放落地好污糟

無錯
有隻寵物都麻煩
要諗埋佢啲清潔問題

又話問數

忘記了

好傷心 落club就記得咁清楚 我對佢咁好就忘記

不了

做gym麻醉自己

我記得

咁都有位入

有咩用

傷心仲要比你話我搵位入

成日比你撚 邊個傷心d

咁就唔好停

我
我都已經開到口話下個po開返正常25

佢係撚得最少果個

I have been searching from
The bottom to the top
For such a sight

又係我
琴個同 fd 齊齊爆咗 shit
佢話我成日 whatsapp 佢好煩 又成日問佢嘢 成個女人咁
唉有時我都唔知佢諗乜 所以先問佢嘢 so call 都想俾返份 respect 佢嘅
本身已經驚煩到佢 已經兩粒幾鐘先 whatsapp 佢一次
所以今日試下去到夜晚先搵佢 睇下 work 唔 work

比你撚左成個星期咁制依家先開番正常25喎

可能人地搶左1001呢

唔知邊個最少 但你一定係最多

你有無催人覆你

點解咁在意whatsapp wahtsapp重要啲定佢重要啲

讚下我好無

覺得你好煩既時候無論你隔幾耐都係覺得你好煩

冇 從來都唔催

你有讚過我咩

真真係無得駁

886

咁反而無得救

Why 88

一日冇嘢講就好似斷開啲嘢咁

Hi

你又無為我做過野

仲未同我玩紅綠燈

我讚你為我改左個po名 ？

你想我為你做咩 我做

next post 13 11?

88

No88

play yun mei jek

next po (25)

想你幫下自己 快啲問我數
真心

即問 一分鐘

第十題點做

好寂莫RRRRR

點解阿阿阿阿阿

想感受比人愛既感覺

靜靜有冇自己approach過

你估咁易咩
因為難 所以先咁多人想要

有 但係搞唔掂

做咩

最美的愛情 幻想裡待續
RRRRRRR

唔需要

其實好多野都無意義

Have what play

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事證明燃燒過

誰知我身龐大如大島 心卻很細心

人 有幾多會忍受痛
有幾多次醒悟了 再發夢

因為我唔想自殺

誰累了 不必擔心沿途是港灣
如果找到她 統統都再不驚怕

即使世界不斷讓你失望 也要繼續相信愛

Dont hold your breath
Blow it all out from your lips

總可以贈你很多紙箱 很多紙箱
舖滿了地上

好似logic上面有d錯咁

死啦 越黎越知得多 到底係咪正常 你哋拍緊個陣都係咁
佢連平時返工有冇OT都瞞住我 我都係問吓關心吓
佢就老作 今日我先知早幾個月佢0 OT咁 但佢講日日都好多OT
明明一早約同事食飯 同我講就係 今日個同事有discount 先會約
點解好似咁多嘢瞞住我

露宿閒人 便無資格戀愛
沒權被付托終生

因為有唔死既理由 會唔會好d

正唔正常睇你點覺得架姐

若果可以多一分鐘世界蒼茫
若果可以多一分鐘虔誠地快樂

若果可以多一分鐘靠你身旁
若果可以多一分鐘虔誠地愛我

岩
會是我嗎

same

小事我冇所謂 點解明明同朋友食飯都要話同同事食飯?
你唔講 俾我知道咪重燥 你以後講嘢 我都唔知信唔信好
所以咪又好似管住你咁 唔問到底我點知你有冇嘢唔講

大家鍾意嘅歌好似

認真答 無用 想諗少一個鐘都唔得

眉目那樣絕情 不像在乎過
我會永遠等她

有無諗過人地咩都暪住你可能係自己問題

佢會唔明同事同朋友分別

永遠看愛怎樣懲罰愛
歸家的 有塵埃
沒有真的禍害
想知道最後有幾多如一不再

Blame the victim

惡性循環黎 佢瞞住我>我唔知>冇事 但知道咪重燥
一早講晒出黎咪重好 我同同事幾號去食飯 唔通唔俾你去咩

一個問題黎

你有無成日發佢脾氣

因你存在 竟相信今天我這個人
沒過去 活過來

佢會偷換概念
我講唔講你都比我去架啦
你知黎做乜姐咁 又要晒時間講

如果看著我不彷濛一點

唔係，大家都鍾意對方，但係大家都要出國讀書，所以一直都話我地下次返香港再見面先繼續，而今日，佢同第二個一齊左

佢一燥可能條女會覺得佢係因為件事而燥 所以下次又唔講
咪又係惡性循環

我前女友背叛左我 但我又放唔低佢 咁點算好

佢唔瞞住我 屌佢做乜 有時真係好黑人問號
問多2吓就話屈佢 有時同我講 攰啦 訓 過一個鍾係facebook見到佢重online
攪到我成日諗住佢搵仔咁 whats app望吓都屌

靠幻想纏綿
不必看我的臉~

D人唔知 知會 既重要性

唔好咁垃圾

佢真係會咁 '屌 你知黎做咩 你又唔識 正正常常食飯都唔得'?

我有時難免覺得她好像尚在懷內

我都想 但又放唔低

中呀

憎恨比傷心更好

有無訓唔著禁下手機既可能性
或者覺得係私人時間？

上網睇話d男通常夜晚同女朋友講訓教之後去左打機
佢地叫依d叫私人時間

我報復左佢 但係仲難受左

我話訓教 再去打機 佢會屌我講大話

諗下佢同第二條仔一齊得好開心既時候 得你自己一個掛住緊佢

一生需要在船上 一心想要在湖上
一身濕透為了抓緊水色的漂亮

你又講得好有道理

有冇咩可以俾佢知道 '知會' 係好撚重要

佢知唔知你知佢上Facebook

咁其實拍拖同返工無分別

咁你做錯左決定

無 個人無依個概念 無就無

係 後悔左 但個一刻真係好憎佢

可能想一個人靜靜地打下機掛 我唔知

Keep it up

唔知

想放低 又擔心佢 衰就衰左佢好須要人照顧
咁先令我放唔低

怎麼醫好無眠者半夜時的感性

你唔好撚咁on9啦

長夜有點灰

不懂反應也好 不懂跑跳更好

唉 我都想狠心d 做得出報復 但又放唔低
好矛盾

呢首歌好變態
mv女主 蒼井空

佢有第二個人照顧緊

手巴唔見左 又話教我數

不擔心變數 不必計數
沒有呼吸的你最易抱

真心 依首又係正撚到仆街

理性思考 有冇絲係到 點解要瞞住你另一半

麥浚龍中後期嘅歌首首都好正
希望佢唔好拍電影
快啲出新歌

做緊

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

改左名點解

因為有人要我幫佢開PO

我咪絲

唔會暪另一半 唔知

夜深又入嚟吹水

在記憶裡愛 不痛不真

咁如果要暪 會係咩? eg:偷食? or 唔想佢煩

想不到裡海 比漆黑都要黑
或有永遠的方向 向著某個燈塔
可發現某個 是我的她

以後會明白

本身我有啲啲情緒病之前都有睇心理學家
自己慣左收埋自己啲唔開心
廢事同人地講 自己喊完就算
男朋友都唔知道
咁佢最近好大壓力 就係咁同我講又唔開心
我又要安慰下佢 問題係唔識安慰自己嘅人係唔會識安慰別人㗎
搞到我唔開心更加頽

餓了

唔會偷食 中意左第二個我覺得無必要暪 會分手

唔想佢煩既意思係唔想煩到佢？
如果會煩到佢又唔係太大件事可能會唔講 問到先講

可能佢需要既只係你陪住佢 聽佢講

其實男人唔使你比建議
佢會諗到解決方法
只係想搵個親密嘅人呻
因為冇可能同兄弟呻

煩係怕佢會係咁問你之類
我同佢冷戰咗個幾月 想同佢好好傾吓 分唔分手都好
太多誤會 (eg.問佢係咪有第三者咁 佢會話你又屈我)
what's app 佢又唔講嘢 打多小小 佢:煩夠未 接受啦
想約佢見面傾吓 佢都唔耐煩 永遠唔得閒 佢話再俾時間(唔知係咪hea我)
佢啲同事/朋友都話 佢對我有份怒氣 問有關我都唔會答
以你絲的角度係點解? 如果想分手 問起直接 答散咗唔係好啲咩

唔是反查z-score table就得咩 1.645係.9495同.9505之間

聽日起06呀

最撚錫你係我呀

唔好weak

啫係咩
Btw 又胃痛

sleep is for weak
weak = sleep

唔訓咪得囉

我今晚都唔訓
過黎陪我呀

今晚我打算通宵砌砌圖

一齊唔訓

無野了人生贏家bye

唔訓但我應該極少上水

咩邏輯
我但求上黎求2句關心就訓啦

唔怕煩 好中意佢係咁問我

以我既角度我唔明 係我既話做到咁已經會分手

都有可能係你做左d咩小事 但係你自己覺得無咩野而條女覺得有野既時候又唔肯講. 中意你既同時又嬲緊你.

聽說有個朋友既朋友又係好似你條女咁 可能仲嚴重d. 情況維持左半年. 原因係 發緊脾氣但仲中意 所以唔想散.想男朋友低頭繼續哄. 半年後終於覺得發夠脾氣先想和好.

如果做到咁應該一係想分手 一係想你繼續低頭哄佢直至到佢滿意開心啦

如果唔肯分手 應該係後者掛.

點解唔訓呀

1.645係咩黎

點解胃痛

2000 塊極細版
超進階

砌到2047

咪z-score囉

撚得最多係你阿

怕你訓到啲口水滴晒落去呀

早d訓啦唔好聽佢地講

我都唔知 間中佢就會痛

都係你最好

乜有啲咁既事咩

一個人嘅喜怒哀樂完全比另一個人支配
可以點做

唔好俾佢支配

想要5000 colours 同1000 half tone colours
利申 業餘圖設 已有1000 colours

點痛法 真係胃定附近定點

咁.9495呢

你覺得無咩

are u 鄧家彪
認真 我都想唔比佢支配

係我無用
砌左勁耐

痴線 會唔會有完既一日

你one tail test significant level 5% 咪即係要0.95囉 咁一般常用個表反查係無0.95 得0.9495同0.9505

其實唔難

唔好講到自己俾人綁架左咁
你有選擇
俾唔去做姐

有無興趣幫手

胃 佢會冤住個種痛

原來個5000 colours好撚大 砌完可以成個人訓上去

del晒同佢嘅聯絡方法

好想去日本食食食

無 砌圖呢啲野唔係睇砌啲咩 係睇同邊個一齊砌

下個月去大阪
但冇錢 去日本食七仔飯團

正常呀
我呢個2000塊超細
砌完都好似你 risk 張圖咁樣再大啲
你要再 2.5 倍

Shit
我女友唔幫拖
下下自己一個砌

但係佢個答案係 X細過等於6
如果0.9495 0.9505咪=1.64 1.65

睇醫生 快
輕則普通野 例如胃酸過多
重則幽門螺旋菌 息肉 胃癌 個啲

我去福岡
一齊食飯團

飯團都唔係平啦

你唔係正常人 無資格講野

訓啦

之前聽人講砌咩純白地獄砌到沒完沒了

佢果張咪同純白地獄相同概念

夜媽媽你咁嚇我

早抖

其實我係因為張圖好大張
無咁多空間成日都可以拎出黎砌
1個月都無砌到 1次

好
仲有七仔啲炸雞塊都意外好食
而且又平

有排砌

有啲計返先八蚊港紙咋

福岡好似好悶

其實我未去過日本

手巴冇講錯
持續性嘅話真係可能胃出事

你咁講我都起碼知重有機會 但係唔知點解 有啲想死心多啲
一,繼續低頭哄佢直至到佢滿意開心 我唔知點哄 見又唔見 whats app 又唔覆
二,佢都係會放朋友做第一 我都係第三 第二係佢自己
三,為個唔點重視你的人付出所有 換黎一個'哦'字 真係心都淡 (eg.成日會做啲手工嘢
上次做咗木玫瑰+戎指 再買多隻卡地亞戎指係收埋係木玫瑰入面 ,我都唔點諗佢會點 都係想佢放吓相 俾佢啲朋友知道吓我的存在 但係佢拿咗隻卡地亞 啲朋友問起係話自己買 相都冇張,有時都幾心淡 ,唔係個錢問題 係用咗心機同時間 換黎都係一pat屎)

重既機會好細
但睇醫生又唔係貴 快啲去睇下都好

之前諗送純白地獄比人真係好仆街

有圖案好好多啦

夢中再相遇啦我地

一個人去旅行
大阪定福岡
感覺都係一樣

純白堅難
1000colours其實唔難 因為你知道塊野大概位置係邊

岩岩同d frd食飯
佢地屌福岡屌撚到飛起
話唔係自駕遊既話真係會悶到屌晒鬼

買一個就夠？我成日都搭成雞蛋同沙律 再加個甜品 好好食

去食都開心啦

真

每看手錶念你一下

無d咁既耐性

去買買都開心

⋯⋯咁大件事⋯⋯？咁邊度睇
定做個body check ?

點解會知既 ?
反光既色唔同 ?

過去了你那一雙手

最好又買又食啦

我唔怕
我係自己睇風景都可以睇一日果啲黎

去旅行真是好有錢

影下相

杯個麵先

上年一個人去東京
前年一個人去台北
感覺都係咁

睇左家庭醫生先 同佢講下症狀
佢應該會幫你試下係咪輕野先 唔係既或者佢唔識既 佢會轉介你去專科

做body check都可以 反正都係家庭醫生

知道⋯⋯
有人關心真好
都唔知幾耐冇聽過呢d說話

咖啡壺?

買幾個塞飽個肚算
食碗拉麵都成80up港紙
食唔起

唔該手巴

我好似 冇呢樣嘢
I mean
家庭醫生

me認真野不嬲都認真答

多數最尾果一兩日先去睇風景我。因為開始無錢

你明唔明我寫緊咩架
你解釋一次比我聽

我覺得平過香港啲洗費

😏😏👉🏻👉🏻👉🏻

其實間中既密度係幾高先 ?
半年 ? 3個月 ? 2個星期 ? 3日?

我玩啡架嘛

家庭醫生係講緊開診所個啲呀
唔係真係專屬你家庭個啲呀

你晚晚都食宵夜 點解食極唔肥

我建議body check
正常嚟講一年要做一次
尤其我哋呢啲作息顛倒
食飯又唔定時 又煙又酒
好易奶嘢

你果個都話一行行唔到

我極光黎
成幅有大半都係差多 藍藍地綠綠地

想當年喺淡水海邊嘅cafe坐咗半日

你又知我唔肥

估唔到仲有人識kolor

我諗
1日會唔舒服3,4次
近呢3日係咁囉 🤔

個台仔想趕走你好耐
阻住做生意

咩呀 有啲鋪頭食個拉麵都係6 700円 邊洗咁貴 當然係唔出名啦 但唔差個喎

你個個堅難 同純白都一個概念

食個飯返嚟1001

坐咗半日都唔見有客
有乜所謂

睇一次3舊喎
其實呢邊有間公立50一次

禁落去有冇痛定點

咁去公立都可爾

你與我
各為了生計沒法又聚頭

冇

肥就唔敢晚晚食啦
我日日三四點死忍難忍都唔敢食野 好辛苦

.........
聽朝9點走堂走睇醫生先

知道

好貴呀
600yen都食唔起

咁個胃(如果真係胃)仲未有物理損傷
但真快去check

就算是 時差晨錯 秒針的一個小分叉

好有錢

外面唔肥唔等於入面唔肥

唔食飽邊有氣力減肥呀bb !!!

去兩個禮拜澳洲洗左兩皮幾

堅？

咁解咁有錢

夜晚去超級市場等減價囉

就算今天一個在家
xx地天天等你歸家

你都食左好耐下

堂重要啲定身體重要啲 分清楚輕重

咩意思

1001